有無人同我一樣用chrome(pc)裝左adblock後，上youtube佢block到廣告但無block廣告聲？

依個廣告，開左adblock後見唔到依個廣告
但佢照樣自動播音樂
屌奶星，好撚煩

跪求解決方法
thx

買個 preimum 印度版 先13蚊

Brian

咁平
一陣研究下先thx

轉用 uBlock Origin